有無得比錢同學校申請改左我份卷先

好想快啲知成績呀

Retake FA啦

點解要咁做呢

可以即刻俾ICAC拉，跟住入冊